<代買iPhone 11 各款各色 平500>

解釋下點解平

Cmhk sales搵食？

好撚鬼

哩d價同細鋪一鳩樣

我要APPLE 單

最近我入咗批豬肉好撚平

大公司合作不嬲有折
到22號
一齊去拎貨 唔經我手

一齊去拎貨 唔經我手

大公司不嬲有折

唔係sales

真心平價 冇人信 信先TG啦

唔信咪原價同apple 買囉

員工價 貨唔經我手 各大門市領取

上市公司
門市拎貨
員工價

我朋友都入咗部11
128GB
5930$

係邊入？

福榮

福仁商場

支移客減600

你賺幾多??

其實呢種諗法真係好戇鳩 而家做咩下下都要問人賺幾多 你計過有着數你咪買囉 話知人哋賺幾多姐 全世界得你要賺錢咁

鬼機？

走啦

賺0 蚊

上市公司鬼機？ 你鬼比我睇

ON9 我一早買左
八下唔撚得

唔係串樓主 減500好似少左D

買一送一 cmhk啲sale屎可以

我識人買5000 已經有部pro64gb

樓主唔好介意 連登係咁， 關乎錢既post一定有傻仔插

咁我係到「呼籲」睇post 既人搵你買

我冇所謂
1蚊都冇食過 仲要受on9仔屌

難怪國難都嬲

咁又真係有啲誇張

價唔係我訂架喎 ！
要R唔該去細鋪R

我happy share 咋喎

一定要現金？

係

屌 樓主當trade 現金姐
有咩咁鬼 年年都有呢d人

同賺分

瑞士山區肺d friend,冇apple售後可以收皮

點trade現金
你教下我

你收人現金 你碌卡係咪trade 現金阿

我問題 呢啲現金 買家出架？
on99 咁原價同apple 買啦

唔知你咁嬲做乜春
人地話你鬼我都幫你解釋埋
我年年都識人洗大左靠幫人買iphone 找卡數
有d人就單純賺分 仲有一種電訊sales 寧願唔抽庸都要跑靚條數

仲有 現金唔係買家出唔通你出咩

係咪原盒？ 係咪開咗盒？

Sor9ry 我唔洗跑數，跑數留返比salse 做啦

卡既分數買 原來係買家出 過帳比我架？
咁信用卡公司要黎做咩？

原來買主想唔出錢就有機用
咁我都想唔洗出錢
你幫下我 好唔好？

睇晒先決定全部回覆先決定
依家最多平400 ！
「我都要食飯！」